LIHKG應該要追上時代既步伐, 開設一個網購台

你諗下而家連豐澤, 屈臣氏, 百佳, 惠康等等都有自己既網購平台既時候
LIHKG係唔係應該要追上時代既步伐, 開設一個網購台
你知網購唔一定係潮流野, 又唔一定關政治事
冇理由網購一D零食/口罩都要去潮流台開POST
投訴一個網購平台都要去時事台開POST

方便D中意網購既連登仔全球收風又好
方面D連登仔比意見或投訴都好

我覺得網購台一開, 個台一定可以做得大

有點都好過冇

網購口罩個post開到就黎800